let kulinarik = [
    {
        "question": "Welches Gemüse ist der Hauptdarsteller eines an der Amalfi Küste bekannten italienischen Desserts in Verbindung mit dunkler Schokolade?",
        "answer_1": "Paprika",
        "answer_2": "Zucchini",
        "answer_3": "Aubergine",
        "answer_4": "Spinat",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Für welches Sandwich ist die amerikanische Stadt Philadelphia über ihre Grenzen hinaus weltweit bekannt?",
        "answer_1": "Cheesesteak Sandwich",
        "answer_2": "Pastrami Sandwich",
        "answer_3": "Club Sandwich",
        "answer_4": "Italian Beef Sandwich",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Ein Ausflug nach Schottland: Wie nennt man den mit Herz, Leber, Lunge, Nierenfett vom Schaf, Zwiebeln und Hafermehl gefüllten Schafsmagen?",
        "answer_1": "Saumagen",
        "answer_2": "Porridge",
        "answer_3": "Baps",
        "answer_4": "Haggis",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Kimchi gilt als Superfood der koreanischen Küche. Auch bei uns in Europa ist es sehr beliebt. Was ist Kimchi?",
        "answer_1": "Gegorener Fisch",
        "answer_2": "Gebratener Seidentofu",
        "answer_3": "Gegorenes Gemüse",
        "answer_4": "Fermentierte Sprossen",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Pommes frites, Cheese curds darauf, mit Bratensauce übergiessen - fertig ist ein beliebtes Fastfood-Gericht Kanadas? Wie heisst es?",
        "answer_1": "Trumpone",
        "answer_2": "Poutine",
        "answer_3": "Chipotle",
        "answer_4": "Pastore",
        "right_answer": 2
    },
]


let gaming = [
    {
        "question": "In welchem The Legend of Zelda Titel hat man nur 3 Tage Zeit die Welt zu retten?",
        "answer_1": "Ocarina of Time",
        "answer_2": "A Link to the Past",
        "answer_3": "Skyward Swords",
        "answer_4": "Majoras Mask",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Auf welchem Pen & Paper Universum basieren die fantastischen Baldurs Gate RPG's?",
        "answer_1": "Das schwarze Auge",
        "answer_2": "Dungeons & Dragons",
        "answer_3": "Pathfinder",
        "answer_4": "RuneQuest",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Die Fallout Reihe handelt von einer postapokalyptischen Welt nach einem Atomkrieg. Wie heißen die Bunker, wo die Menschen die negativen Folgen des Armageddons aussitzen?",
        "answer_1": "Dome",
        "answer_2": "Vault",
        "answer_3": "Dugout",
        "answer_4": "Shelter",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Welche Antwort passt nicht zusammen?",
        "answer_1": "Heroes of the Storm, DOTA, League of Legends",
        "answer_2": "Elex, Risen, Gothic",
        "answer_3": "Half-Life, Bioshock, Fortnite",
        "answer_4": "Civilization, Starcraft, Age of Empires",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Welches dieser Titel ist kein(!) MMORPG?",
        "answer_1": "Star Wars: Knights of the Old Republic",
        "answer_2": "Final Fantasy XIV",
        "answer_3": "New World",
        "answer_4": "Neverwinter",
        "right_answer": 1
    },
]


let fitness = [
    {
        "question": "Was versteht man unter dem Begriff „Muskelhypertrophie“?",
        "answer_1": "Muskelschwund",
        "answer_2": "Muskelregenration",
        "answer_3": "Muskelaufbau",
        "answer_4": "Muskelausdauer",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Welche ist die Schlüsselaminosäure zur Aktivierung der Proteinbiosynthese?",
        "answer_1": "Valin",
        "answer_2": "Leucin",
        "answer_3": "Lysin",
        "answer_4": "Phenylalanin",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Welches Lebensmittel hat bei gleicher Menge am meisten Kalorien?",
        "answer_1": "Nüsse",
        "answer_2": "Kartoffelchips",
        "answer_3": "Schokolade",
        "answer_4": "Tomatenketchup",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Welches Lebensmittel hat bei gleicher Menge am meisten Proteine?",
        "answer_1": "Linsen",
        "answer_2": "Tofu",
        "answer_3": "Hähnchenbrust",
        "answer_4": "Quark",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Bei welchem Vitamin weisen die meisten Menschen in Deutschland (vor allem in den Wintermonaten) einen Mangel auf?",
        "answer_1": "Vitamin A",
        "answer_2": "Vitamin B",
        "answer_3": "Vitamin C",
        "answer_4": "Vitamin D",
        "right_answer": 4
    },
]